認真一問 唔出街係咪冇感染既可能

依家武漢唔準出街 正路冇病應該唔會中招 但點解仲會咁多人中招？定其實果到已經連空氣都充滿病毒
利申：確診數字愈多愈開心

屋企人出街一樣有機會中

你屋企多藍絲廢老咪一樣咁高風險

物資點嚟？
其實方法都有可能，但傳得慢

長康邨奶咗嘢嗰啲應該唔係個個都有出街

屋企人 樓上樓下 抽氣
外賣仔

1.外賣速遞
2.屋企人感染
3.廁所水渠/排水口
4.抽油煙機/抽氣扇

樓主00後
唔撚知淘大咩事?